const data = [
  {
    category: "Nossa história",
    questions: [
      {
        question: "Qual foi a primeira música que falei que tem haver conosco?",
        options: ["Sotam - Venus Ivy", "Oriente e Hariel - Mandona", "Orochi - Na Onda", "Dfideliz - Batom"],
        answer: "Sotam - Venus Ivy",
        tip: "A tua convivencia me mostrou ser das leais",
      },
      {
        question: "Qual foi o meu primeiro apelido que voce me deu ?",
        options: ["Tigrão", "Gostoso", "Cu de Chernobil", "Astronauta"],
        answer: "Cu de Chernobil",
        tip: "fedor",
      },
      {
        question: "Qual foi a primeira comida quando eu fui na sua casa ?",
        options: ["Miojo e salsicha", "Macarrão", "Carne moida", "Frango"],
        answer: "Macarrão",
      },
      {
        question: "Quando falei o primeiro 'te amo' ?",
        options: ["Cinema", "Na sua casa", "Na rua", "Parque"],
        answer: "Parque",
      },
      {
        question: "Qual foi o nosso primeiro show juntos ?",
        options: ["Mc Hariel", "Orochi", "Natiruts", "Simone e Simaria"],
        answer: "Mc Hariel",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Nossas Preferências e memórias",
    questions: [
      {
        question: "Qual foi o momento mais emocionante que vivemos juntos ?",
        options: ["Nossa viagem", "nosso primeiro dia dos namorados", "Quando fomos pegos pela sua mãe", "Quando ficavamos nas escadas sozinhos"],
        answer: "Nossa viagem",
        tip: "Experiencia de morar sozinhos",
      },
      {
        question: "Qual é a minha comida preferida ?",
        options: ["Pizza", "Hamburguer", "Camarão", "Miojo"],
        answer: "Hamburguer",
      },
      {
        question: "O que eu mais gosto de fazer quando estamos juntos ?",
        options: ["Comer em algum lugar novo", "Sair", "Lavar a casa", "Conversar sobre o filme que estamos vendo"],
        answer: "Comer em algum lugar novo",
      },
      {
        question: "Qual época que começamos mesmo a conversar ?",
        options: ["Natal", "Festa Junina", "Maio", "Pascoa"],
        answer: "Natal",
      },
    ],
  },
  {
    category: "Curiosidades sobre nós",
    questions: [
      {
        question: "Qual é o hábito mais estranho que temos quando estamos juntos ?",
        options: [
          "Dormir de conchinha no calor",
          "Mijar no mesmo banheiro que o outro escova os dentes",
          "Enfiar o dedo no cu do outro",
          "Comer miojo com salsicha",
        ],
        answer: "Dormir de conchinha no calor",
      },
      {
        question: "Qual é o lugar que eu te falo que quero morar ?",
        options: ["Indonesia", "Canadá", "Noruega", "Espanha"],
        answer: "Noruega",
      },
      {
        question: "O que eu mais acho lindo em você ?",
        options: ["Olhos", "Sorriso", "Cabelo", "Corpo"],
        answer: "Sorriso",
      },
      {
        question: "Qual é o nome que eu quero para nossa futura primeira filha ?",
        options: ["Ísis", "Marcela", "Nádia", "Joana"],
        answer: "Ísis",
      },
      {
        question:
          "Qual é a nossa principal meta no momento ?",
        options: ["Viajar", "Carro", "Morar juntos", "Filho(a)"],
        answer: "Morar juntos",
      },
    ],
  },
];

export default data;
